{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 러빙포카라반(사량도) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に、チェックアウトは11:00に行われます。 追加で与えられた情報は予約に関する案内事項です。 予約する人数が増える場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室する場合には入室を拒否することもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、同様に払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 また、ペンションの期間が未確定で間違った料金が反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常料金で再予約することができます。 入室ご利用の際には様々な特典が受けられます。 個別バーベキュー施設、炭販売、一軒家ペンション、IPTV、WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、屋外テラス、客室は禁煙です。空気清浄機、売店/コンビニエンスストア、屋外プール、駐車も可能であり、キッズピックアップも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "追加で与えられた情報は何ですか？",
            "answer": "追加で与えられた情報は予約に関する案内事項です。"
        },
        {
            "question": "予約する人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約する人数が増える場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合には入室を拒否することもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、同様に払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは許可されていませんか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は他の利用客に迷惑をかけますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で間違った料金が表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が未確定で間違った料金が反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室ご利用の際に特典はありますか？",
            "answer": "入室ご利用の際には様々な特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設、炭販売、一軒家ペンション、IPTV、WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、屋外テラス、客室は禁煙です。空気清浄機、売店/コンビニエンスストア、屋外プール、駐車も可能であり、キッズピックアップも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 739
    }
}